收书记 29

      于季风书园（陕西南路店）搬迁前3天再来看看。一部分柜子已撤空。 2005年由老顾（读书敏求）第一次领到季风来，是八年前的往事了。感慨。      本是为看看书店而来，临走拿了4本想读的。      高阳小说《假官真做》。这次吉林出版集团出高阳文集，和以前三联、华夏出过的合一起，是一大套高阳作品集，很值得看。      另外三本当课本读。      在季风收进很多好书，听过很多讲座，认识很多人。      以后还会有吗？